黎緊星期六日活動係咪得飲茶？

請問呢個係咩活動黎？
好似冇咩聽過人講咁

初選啊

文宣仲少過上次71遊行

連連登都冇人講

前排吹到點
唔知係咪過完國安法記就不了

初選

你好似答啱
飲完茶就要投票

push
應該又要一人開幾個POST

Push

上次71文宣好多
好多人去係抱住last time 心態出
所以好恐怖好危險都照樣好多人出